其實港鐵司機識唔識揸架列車

見港鐵系統自動化唒
請司機黎都係等佢地坐喺車廂打吓機應付突發事
同比佢地開吓咪
但真係有事要用番人手操作
佢地仲識唔識

sor 尋晚有d眼訓

定期再培訓 冇機會唔識